有冇用amazon直送嘅手足？

Ship by I-parcel, 知唔知仲要等幾耐先到手？

成日都會早過佢標示個時間，又唔打電話

要有人屋企捕佢

你又試過中i-parcel？
見佢9號已到香港清關都未郁過

唔係，空運用i-parcel，落到香港會轉平郵/外判

I parcel 最撚廢

iparcel成日一清完關就無update，
可能係速熊物流嗰類公司接咗

駁C我屌你老母

明明冇送，佢都可以標示咗送咗，冇人收

果日成日都有人係屋企

一樣Iparcel

應該係到香港時轉咗俾間濕鳩外判，郵局係正常好多

香港嗰段係郵寄定速遞？

唔好用Amazon track，上iParcel打track no，可以睇到用咗邊間同真status

試吓AfterShip?

最近仲有冇免費直送

前日jp amazon買完野
今日都未出貨

雖然唔等住用

原來iparcel 係UPS d frd

amazon 個預計日期準唔準?

我之前有張單係寫明俾咗WMG Hong Kong instead of就咁delivery stream，結果張單就話attempted delivery，但係冇人送又冇咭